What am i

我是什麼 有誰懂 我也不懂 哈哈